深水埗個會長被捕其實係啲狗玩白色恐怖嘅手段

認真諗下 冇gear冇埋堆 剩係買觀星筆
其實個會長唔洗驚 你堅持話想過2日睇星 客觀證據同動機都係觀星instead of 打狗
不過要注意啲電腦手機要比你啲親戚朋友keep唔好比佢哋周到

我哋唔好比佢哋嚇怕 警權唔係無限大架 好多時候都係高調拉 低調放
香港加油
光復香港 時代革命